［轉會］有Canon 5D 同小三元

想升級但6D2 評價麻麻
定轉會nikon D750 好？
好難諗

用5D upgrade 變6D?

而家5D3 都唔係好貴 做咩要6D2

5D mark 1 丫部千年舊野

上5D4都好過6D2

價錢差甘遠

好似spec 差唔多又新d
同埋又想換埋支24-105 II
買個kit set 搞掂

24-105
6d同5d4個級數差好遠
如果筆直唔多不如上5D3

行貨係咪萬六到？
無行貨價

換左6D iu 感覺真係唔錯

Dc發燒 劣皮如潮wo

5D3啦

新24-105 同24-70 f4
邊支成像好啲？

見24-105跌價跌得好快